Код написан на swift4 в XCode9. Просто загружаем и открываем в XCode.

Прогресс лист:
- [x] Лента статей(новости грузятся в зависимости от выбранного издания).
- [x] Экран со статьей (парсит HTML из JSON).
- [x] Экран со списком изданий (можно выбрать статьи каких изданий показывать).
- [x] Экран со плашками выпусков определенного издания (фильтруется по годам).
- [x] Экран информации об отдельном выпуске (PDF + статьи).
- [x] Экран поиска.
- [x] Экран авторизации.
- [x] Экран регистрации.
- [ ] Экран настроек (TODO: переход на экран предложения новости).
- [ ] Кэш.
- [x] Local уведомления.
- [ ] Догрузка новостей.   
